真係慘，被鬼佬串我英文差

但咁又點？
即係話英文差你都可以為外國戰線出一分力㗎
仲等咩，快啲join reddit, twitter 戰線啦

liberate Hong Kong, revoluation of our time

仆你個街但我睇唔到有咩問題喎

最尾果句笑左

我女朋友做投行都話唔覺有咩問題
不過少少怪
可能港式英文

有外國小朋友feel

Popo tried to tear off a painted "poster".

應該係"tear off poster which was"有啲怪, 或者你其他comment 有啲奇怪

而且多d打國際戰線可以幫助IELTS
利申：反送中前writing 5.5，12月考到6.5

應該唔係其他comment 啦
我都覺得怪
點學英文好
依加grad左番工英文倒退緊

應該係poster前面少左個the?
同埋painted其實已經可以完，後面無on it都得
又或者其實佢只係想講on it前面無啦啦有個full stop
btw多謝巴打出一分力，祝你身體健康

Was trying to tear off the painted poster?

可以支那9嚟

not sticked but painted on wall?

check 過個底，應該唔係。
我應該之後會花多啲時間睇人地twitter 啲文
唔係瘋狂齋出post
係咁出唔睇學唔到英文

我覺得冇咩問題

應該係用字多餘
直接寫
Officer tried to remove a painted "poster" 就得 (用tear off應該都ok)

因為poster default 係癡上牆嘅紙, 唔需要用咁多字形容"唔係癡上去一張紙, 係油上去架"

HK Police tried to scrap a ‘poster’ off the wall - not realising it was a stencil

直頭唔識stencil 依隻字

應該係指標題寫到成段內文咁

係得你先會理呢d on9
r/hongkong 9成外國人
根本睇得明就唔會出聲
唔明就會問
咁得閒去worldnews屌下5毛好過啦

最基本stick個past tense搞清楚先..

agger

你識中文就唔會覺得怪 係最後果句姐
Anyway 加油下次做得更好

無問題，但太長氣
正常:I ate an apple
樓主：I use my hand to ate one apple

推，欣賞你起碼做到出黎，Respect

我仲衰，I go to school by bus 英文
只係識分開幾句講，例如I go home. I switch on the light.

似係樓上講既sermon問題 不過未到佢講既atrocious 同埋未見過native speaker會串人地d英文差 除非你係當地住左廿年都係咁差 識一個人住左澳洲20年 d英文同一個dse oral level 2既人差唔多

正有此想

yes sir , 去開戰

閣下係咪講緊你自己？

stick 有分intransitive (e.g. 張紙痴住左我)，同transitive (e.g. 我痴張紙落你到)

前者冇object，用stuck
後者有object，用sticked

樓主個case係 transitive，所以用sticked 完全冇錯

SVO 句子已經好夠用

你女朋友點做到投行

sticked 已經錯grammar，無端端句子中間加個句號，又長氣

試下：
Police attempts to remove “poster” before realising it is a painting.

我之前歐遊左兩個月都算溝通到既
但英文好到native 咁就正
搵工都好啲

都己經話painted 做咩要加on it「 噴漆噴左上去」

喺chinglish 咗啲，無嘢，睇多啲英文小説就寫得好啲

佢投行啲新加坡人印度人講英文仲求其
全部感染曬啲，哦，呢，啵之類既助詞撈落句子

我英文仲廢
巴打唔好灰
學下學下就勁

串錯revolution

我都寫到一舊舊，邊學邊rt

不過又証明真係有人睇，都做到嘢啦手足

Atrocious English
真係要加油

唔想手足再俾黑警屌完鬆入黎睇!! 4個必用 apps

借個位嚟

唔理樓主英文好唔好
都有落力打國際線

支持樓主

Topic簡潔啲好

THANKS MAN

睇得明，不過唔會咁寫

試下比個下台階樓主

樓豬有無諗過覆您個條友極有可能係外國既支拿賤種

累贅左啲

We don't need the English, they are too busy sucking CCP's little dick.

SAME. 我睇唔到有咩文法上的問題
基本上幾簡潔添
我覺得話你個條友反而唔識英文

其實sticked 應該岩

柒到爆，上黎圍爐取暖啦樓主

不如你試吓Google translate中譯英，再喺佢句野之上修改

我覺得要學句式結構 svo添。。。

好小事,唔洗理呢D ON9
有沒諗過佢跟本唔係鬼佬
我老細係鬼佬
有時有D客嚟到我地公司同我細老細傾計
其實佢地講到一舊舊,頂盡dse level3 左右
但佢地之間溝通完任冇問題,大家又傾得開心
重要係你肯講同試就得
沒人會指點你英文, 除非你真係差到仆街

sorry 查左下
應該真係錯
sticked 解用stick 做weapon or tools

高質

但樓主都無問題啦...條鬼佬...網絡時代 捉grammar 係最on 9 的行為....

推
最緊要表達到個意思
多謝你

I thought I was having a stroke when reading the title of your post...

lol, grammar nazi

inbox 個鬼佬問佢點寫會好D

On it 一句？

喺網絡糾正人哋英文係冇咩人會做嘅事 好多人唔會理睇得明就得

police係警方/警隊
應該用policeman, police officer

which完又but.
令到個句子長得黎好冇重點

the police tried to tear off the "poster", which is printed on the wall.

Btw, 樓主冇哂啲a an the咁款，我讀落覺得好奇怪

未必係鬼佬嚟 正如你見到鬼佬打中文文法上有啲問題你都唔會咁講 睇得明咪得囉

真，我識啲native聽人講英文係明就得。除非你同佢講想練英文啦，否則佢地都唔會特別捉人啲英文我地講廣東話都唔會捉人grammar啦，最多講下口音

twitter好多時會因為字數限制而用最精簡嘅方式表達，啱哂樓主

police tried to tear down posters not sticked but painted on the wall. learned nothing from the first time and ridiculously failed twice.

成日爆字數
講野累贅。。。

我覺得tear off串啲
remove 表達唔到嗰種popo嘅動感

Popo tried to tear off a painting which he thought was a poster. Failed once, shame on him. Failed twice? Well, he is retarded.

Policeman is a derived term of police.
As nouns the difference between policeman and police is that policeman is a member of a police force, especially one who is male while police is a civil force granted the legal authority to enforce the law and maintain public order.

往往串人英文差嘅都唔係鬼佬

BTW你可以串翻佢串錯字

professional嘅出現了

[Ultimate fail] Popo tried to tear graffiti posters off the wall, again and again

會唔會 eye catchy d

正常老外都唔會笑人英文差, 可能係五毛
樓主未到 atrocious lor

利申 英文系

My power powerful

第一句有啲長夾chum，重複意思，最尾啲句有啲konglish

Scrape*

無人完美 各盡其力以救港為先

popo’s mind was stuck due to the sticked poster couldn’t be teared down

老老實實係差又點
正如你會唔會笑個鬼佬中文差咁戇鳩
條友擺明五毛黎

得喇

個個都讀marketing 識文宣寫得咁精簡喇

睇得明，不過係有改善空間

我覺得你改完仲衰 咁撚文縐縐都唔似串緊9
同埋你句野都錯tense啦， poster又冇article

大佬

住加拿大咁耐冇人屌人 grammar
得華人自己會批鬥笑鳩人
施主何苦呢

Thanks

樓主我無咁小氣

I like this one

通常串你英文差嗰啲好多係大陸打手
外國人明知你係香港人唔會特登話你英文差

乜撚嘢

其實係香港嘅教育令到人唔敢放膽去講去練
由細到大講得差就俾人屌上天花板，仲邊有小朋友有心機去練
所以贏咗之後要改革埋個教育

我喺imgur到post都畀人話我英文差
我嗰ac畀imgur鎖埋
話我post有暴力嘅嘢
我屌
呢啲暴力經常地上演
明明係事實都唔講得

好多大陸打手試圖打擊你外國戰線。

所以我教小朋友唔會話佢地有咩講錯，而係有咩方法可以表達得更好

我覺得你大獲o的，你咁樣講即用部printer印海報係幅牆上面

邊到學嫁

通常串你英文嗰啲，一係無乜人格嘅spoiler，一係大陸打手。
好多時英文只係講法唔順，但係會聽得明。
外國人明知你香港人唔會咁在意你英文好唔好

夜得滯打錯字，明明想講painted

個post DSE平均分3-5**
3分係因為我同樓主拉低曬D平均分

the police tried to tear off the "poster", which is printed on the wall.

純討論。Indefinite article " a poster " 睇落自然啲

the 通常係意指特定嘅/先前有提過嘅嗰張 poster

the police tried to tear off a "poster", which was printed/sprayed on the wall.

真
之前係外國住左5年以上
都未見過鬼老會串人英文差

Police attempted to tear off the painted poster on the wall but failed twice

Police failed to tear off the painted poster on the wall twice

有錯請指教

我覺得其實好少外國人會執Grammar嚟講 佢地好多都好隨便 係FB一啲外國group 有好多外國人Grammar都錯晒 但係唔會理 睇得明就得
咁啱遇到個啫

其實大部份外國人都覺得冇問題，支持樓主

係… 我成日講中文講到亂曬大籠都冇俾人話，將心比己啫。

講真 香港人嘅文法都未必啱啦
講嘢嘅時候 好多人都會 跟住然後 連住講 我自己都係

tear off 應該係adjective 泥, tear something off 先岩（應該）

又及平時寫嘢唔係考公開試，唔好成日覺得一定要渾然天成咁，1 take 寫出嚟就好好睇，其實背後係需要反覆琢磨過先出街

多謝巴打！一次生兩次熟，唔係 translation error 已經好好㗎啦！

變左英文教學post

revolution

勁港式

最中意依d comment 有得笑又學到野

d鬼佬淨係識串人但無任何賜教 如同廢老9up打飛機

Reddit 無人用：］ ：）呢啲㗎屌

你女友
或者
你女友間投行

有問題

係咪會好似見到5p字咁好嬲

你都係ibanker?

好簡單 小學唔知邊年級教左which is which was
啲sentence structure 就用到而家
怪就怪呢個制度

我大學第一年english lesson
就比鬼佬作家tutor 屌我啲sentence structure
仲記得DSE 有英文老師講
writing 句子structure 愈複雜
就愈比到高分

a group of wankers tried to fuck a poster on which the cunt face of Carrie Lam was printed.

I am nothing but shit.

你直接打tried to tear off a painted poster 咪得，使乜又stick on wall but painted 臨尾not only failed once but twice 都得

利伸:我覺得英文用最短字數黎表達到意思係最好

I think you should be la
如果你熟行情
應該知有間FG 請得多人
人工相對無咁高

不過佢人工都係我兩倍有多
只係我之後先知天外有天
香港撈金融真係好正

是咪京一。。。？

我英文都唔好 你好過我

但我明咩唔好

日常上網
唔興咁長咁多字

要短D簡潔D 先型

you should not evaluate yourself based on what you earn. many people earn two times more than your gf but they are not four times better than you. go make a breakthrough and fuck them all

我諗呢種唔係英文差 係邏輯差

Even curry lamb earns 10 times more than me.
But she is the worst mother fucker in the world.

that's the spirit

樓主啲英文似google translate

睇得明但柒

一睇就知奶共white trash借啲二搵位入你，洗鳩理佢咩
覆佢學好啲中文先奶共啦傻仔

其實佢地唔應該笑人英文差 因為唔係我地first language 正如你唔會笑外國人唔識講廣東話一樣

當然學好英文或者其他外語無壞

Native speaker唔係你面前笑姐

我淨係識講Thank you 都做twitter戰線

painted poster咪得 樓主做多咗

Grammar 冇錯，但成句野好似有d累贅

利申唔識英文

好搞笑
明明樓主想借個post叫大家做多啲文宣
點知個focus真係去左英文到

笑死

poster propaganda / graffiti // painting sprayed on a wall

好快可以教鬼佬英文
巴打加油！

1. 佢唔一定係鬼佬
2. 唔覺得atrocious

淨係grammatically correct 係唔夠，要避免累贅同學多啲生字，啲人見你英文差會覺得你講嘢係流。睇多啲英文新聞。

好令人鼓舞

唔係捉grammar喎，應該累贅到令個鬼佬覺得好笑

通常串你英文差果個，母語都唔係英文。

作為要eye catching既標題就有d太長
英文有少少唔岩但未至於差得好緊要

Push

咪理啲無聊人
上Twitter同reddit可以學口語化英文
希望多啲人上

popo fingering graffiti art

Worldnews 有五毛admin
已被人ban

變左英文文法研究POST

想問下poster tear off同tear down有咩分別？

小弟才疏學淺 唔識啲咩複雜文法
想問下你呢個用法有冇reference睇睇 (字典?)

黐嘢用sticked睇落真係好怪又未聽過人咁用

咁就夠啦 日本人對你鞠躬之後夠有可能心裡屌你

去歐遊其實就唔係標準黎 意大利法國好多人唔識英文 你去北歐荷蘭就另計啦

有分別

tear off 通常真係撕走或撕開某啲野 (tear off posters from wall, tear off carrie lam's atrocious disguise) 較具像，指移除事物嘅某一部分

tear down 係指毀滅成樣野
(tear down the whole building, tear down CCP's ambition) 通常用黎指化整為零嘅行為

you sure？ 我查cambridge dict + yahoo dict 都冇wor, 兩個都要分vt and vi

be cautious about what he said, this saying does not appear to be in the popular dictionaries... maybe he is using certain archaic forms of distinctions which are abandoned by native English speakers nowadays

係咁而講一句姐 唔洗太著緊

Twitter

連登英文，柒出國際

Reddit最多左膠偽善
對佢地嚟講中共係白紙一張
成日話你講得太「激進」

Grammar 無大錯，不過Chinese English

Ching 你知唔知自己講緊乜

你要寸人我唔反對但如果詞不達意仲要俾鬼佬寸返轉頭咪仲柒

英文如果你係用Headline形式寫係唔一定要用article㗎，有所謂 implied article。段片又唔係有2000張”poster”我洗鬼每一張都define咩。

照你講我”police”之前都要加article啦。

利申：英國讀law，英文native speaker。

個鬼佬慘啲喎 善意提醒都比人話串

I don't what painted poster is.

a

香港學英文太睇重grammar....

認真 去Reddit同班友嘈交屌鬼係最快學識英文
道理同以前玩online game同人嘈交而學識打倉頡/速成一樣

係屋企抗疫就一齊加入國際文宣戰線啦

a group of dickheads attempted to remove a piece of graffiti art work that was designed to disguised itself as a printed poster.

support

A police tried hard to tear off a “painted poster”.
應該係話你太多which 果d野

唔緊要 睇得明咪得

罷工救港
一齊罷
冇口罩唔好返工

上多d Reddit

好自然唔做作嘅英文

終於有人講

乜鳩都放上連登
下次落街比人啤洗唔洗post上嚟

有朋友做鬼佬公司 d英國鬼成日叫香港人幫手check grammar

OP唔使氣餒，其實睇得明都唔係太差

英文自然就得有啲人係鐘意矯枉過正

咁你今日文宣左未？

連登真係多英文勁人

唔識唔好扮識

我真係無見過一個外國人會話母語唔係英文嘅人英文差
正如香港人會唔會對住個鬼佬講 話佢廣東話好廢 佢肯講已經偷笑啦

支持

下？

誤人子弟，結構太複雜睇嘅人反而傷神費力

以前李天命讀大學時有位教授出名英文文法執得嚴，foul過好多學生，所以李天命將啲句子結構寫到有幾簡單就幾簡單，結果就攞到高分

原因係越簡單嘅句子越難出錯

係連登話識人做ibank會俾人話吹水㗎

手足好波

人地都唔係串你
我仲覺得佢係企你個邊
只係好心提你如果你仲用咁既英文唔夠見血
係咪你諗多咗

this is good

用simple english 啦仲學人relative clause

我都覺得英文咁差走去打咁多英文好尷尬
但 我諗我會越打越好嘅
所以大家都會 唔好怕醜

推 欣賞樓主

香港人有港式英文係特式嚟

你咁講又好似真係冇喎

個鬼佬啲comment 拮到入肉喎
樓主改善下英文啦

sorry 㩒錯負皮🙏🏻

英文勁就做到Ibank 咁成個美國都係ibanker?
利申 top tier ibank

但我唔知會唔會英文差到， 本來我想打嘅意思係反共， 但會唔會 打段文字 畀佢以為我係親共

學多左個生字Atrocious

其實條友好享受比鬼佬注意

明就得啦

真正鬼佬理撚得你英文點咩

係香港人先chok曬口音喺到J，專登用埋啲懶sophisticated嘅vocab同sentence structure為用而用，做grammar nazi

Police tried to tear off the painted poster on the wall but failed twice

好多中國人，大馬華人扮鬼佬

其實會唔會係個外國人驚你表達得唔好炸
一隻字都可以有好多唔同意思啦

其實明咪得囉屌想點姐

你點知話你個個係鬼佬
通常都係香港人先話人英文差

可以係呢啲post學點汗好啲grammar

Police failed to tear off the painted poster several time. Lmao

咁多正評咁多人覆
有無人真係去reddit twitter 幫手啊

我都唔明
平時啲人叫人多講英文練習
勇敢啲講，學
跟住上網嗰啲旭啲就喺度串人

Police couldn't remove the poster that was painted not sticked, and I goto school by bus as well.

加埋cross落去真係畫蛇添足

一句： fucking stupid HK police

...

好多人有誤解，以為白鬼成日錯grammar
其實唔係，佢地colloquial 一定啱，係有人會唔熟formal written English, 由其啲uneducated white trash. 香港人由細學正式英文，好以written 好啲，先有grammar 好過鬼佬嘅錯覺
又一簡單短句就係好嘅誤解，好多人咁教其實係就second language learners, 你基本都搞唔掂，學咩人寫長句。好嘅文章，係睇需要，有時用短句，有時用長句，有時用淺字，有時用深字，長句仲要有rhythm 有style
咩叫長句深字可以睇吓Chris Patten 啲書或 Homi Bhabha 條撚屌啲文

唔知條撚屌係咪白鬼，但屌咗先：屌你老母死鬼佬，英文唔好得罪你呀？返屋企打飛機啦
利申：會考英文有cred

正常外國人唔會覺得好有問題
你個句野又唔係真係好差
條友應該本身煩膠黎

不過我地想國際戰線打好d
可以對自己要求高d，加油！

graffiti 都得

[劣改]Police officer mistakes graffiti for poster, making consecutive attempts to scrape.

btw我見新聞好多時係用simple present tense,雖然係講發生左嘅事,原理同小說後面blurb都用現在式一樣

其實樓主表達到意思咪得多謝你為國際戰線出一分力
鬼佬on9啦，話atrocious誇撚張

利申：廢jer勿屌,lm學野

"which was not.....painted "成句唔要都得啦

Stubborn cop persisted to remove a painted poster by hand. :0)

借位
[行動post] 武漢肺炎係上天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！！！

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

我要真雙普選

use peeled off instead

其實一句HK POPO hilarious stupid act in the street就夠
外國人Caption用法同我地唔同
你啲detail其實係多餘
你當clickbait又好咩都好
想要native啲就聽我講
始終依啲撕poster係小事就用返處理小事嘅態度

我都睇唔明D英文lol...

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

(簽名)聯署要求世衛主席辭職

聽日三罷啊